荃灣山寨養心典想申請酒牌，大家有咩意見

有意見請回覆酒牌局

要養心仲飲乜酒
飲茶啦

過左期

未執咩

其實係未開